冷靜！冷靜！冷靜！向外文宣要求人道救援！

無論係撤僑撤資走資、文宣求救
都要盡做

勇武唔好報復住 我地仲有成30日先到十月一
到時再打算！

但呢個月要捱打 要靠網戰！

明居正講得岩 要考驗香港人既持久力 ！
意志！

唔好逐個比人捉！ 必要時大逃亡 ！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳